物朗普尋求推遲2020總統選舉

打柒支那未

出兵打柒支那咪可以推遲大選

係就快

Dq 拜登

無㗎啦
除非做戰時總統啦

要點樣先會過到呢個議案

戰時總統都唔可以自戶延長總統任期

#2 #4 #6 都係榜上有名